點解蘇民峰 麥玲玲 司徒法正三個玄學家比人捉左去荒島 第一個short撚左既會係司徒法正？

因為 法證先鋒

8/10

第一個走佬係蘇民峰

答案係李斯 陳國邦

聞風而遁

民峰喪膽

出事架嘛！

司徒法正，第一個字係司
第一個諗起嘅英文字就係silly
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇 ！